# IpCrawler

Тестовое задание на позицию Junior Java Developer

Требуется разработать приложение, которое сканирует диапазон IP адресов и
выводит все найденные доменные имена, которые присутствуют в SSL
сертификатах данных IP адресов, если они есть.

На вход подается диапазон IP адресов с маской, например, 51.38.24.0/24
(51.38.24.0-51.38.24.255). Также указывается кол-во потоков. Приложение должно
равномерно распределить между потоками IP адреса, которые предстоит
просканировать, и выполнить само сканирование. Для каждого IP адреса
необходимо получить SSL сертификат, если он есть, и выполнить в теле
сертификата поиск любых доменов. Все найденные домены сохранить в текстовый
файл. Программа должна иметь web-интерфейс, через который происходит все
взаимодействие пользователя с приложением.

Требования:
- Java 8
- Фреймворк для веб-запросов: Apache Http Client
- Фреймворк для веб-интерфейса: Javalin
- Maven
- Spring Framework использовать запрещается
- Фронт либо на чистом HTML&CSS, либо на Bootstrap5. React, Angural и т. д.
использовать запрещается

---

Папка с просканированными IP-адресами(iplist) сохраняется в системную tmp директорию.